{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023102645985/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[🐼바오 패밀리] 그래픽 니트 풀오버 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランド8 secondsではサムスン物産ファッション部門で製造した商品番号FW23 / 323Y51LX10バオファミリーグラフィックで可愛さを加えたプルオーバーを披露しています。 このプルオーバーは暖かくてふんわりとした素材を使用して真冬でも着用でき、カジュアルなデザインでウィットのあるカップルアイテムとして演出しやすいです。 表地1はアクリル37%、ナイロン32%、ポリエステル31%で構成されており、表地2はアクリル37%、ナイロン34%、ポリエステル29%で構成されています。 こちらの製品は必ずドライクリーニングをしていただく必要があり、摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 また、外部摩擦によるほつれ現象が発生することがありますので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けてください。 洗濯の際は、ファスナー、ボタン、スナップなどを閉めて裏返して洗濯してください。 付属品(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 暖房器具などの熱気に近づけてはならず、水洗い時に多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 敏感な肌と接触する際には、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出時にご注意ください。 長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプルオーバーの素材は何ですか？",
            "answer": "表地1はアクリル37%、ナイロン32%、ポリエステル31%で構成されており、表地2はアクリル37%、ナイロン34%、ポリエステル29%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのくらいの厚さですか？",
            "answer": "暖かくてふんわりとした素材を使用しており、真冬でも着用できる厚さです。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどんなシーズンに着用できますか？",
            "answer": "真冬でも着用できる暖かさのあるプルオーバーです。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはカップルアイテムとして使えますか？",
            "answer": "カジュアルなデザインでウィットのあるカップルアイテムとして演出しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーのお手入れ方法はどのようになりますか？",
            "answer": "ドライクリーニングをしていただく必要があります。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "ファスナーやボタンを閉めて裏返しにして洗濯してください。付属品(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは金属アレルギーを引き起こすことがありますか？",
            "answer": "体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは敏感な肌に触れるとどうなりますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触する際には、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出時にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーを長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 591
    }
}